有冇人覺得

近幾年ICAC嘅廣告都好似冇點睇到，以前睇電視都會啲